女朋友出軌 好唔好原諒佢

前兩個月同女朋友冷戰 2星期無搵對方
佢搵返我 咁我地就繼續返
但係前幾日先知道原來冷戰果排佢同左個player一齊 再秒速分手 所以先搵返我
我覺得自己依家只係佢水泡 我覺得佢好核突
但我仲好中意佢

雞, 屌過就算啦

一次不忠 百次不用 你遲d都會諗住 信唔過佢 個心有條次

中

痴撚線咁都唔飛
不過而家係你lum佢唔係佢lum你
冇計

出

無套中出完好飛喇

你自己心都有答案

有第一次 就有第二次
放手啦

原諒佢做朋友

唔好玩啦，比你喺返埋一齊，未又係有條刺係心入面。唔好攞自己嚟辛苦啦好嘛？

接受番你真係男人既恥辱
自己垃撚圾一世都溝唔到其他女咪接受番個肉便器囉
一齊番既話我祝你日日戴綠帽

帽事既，最多佢都係比其他仔中出次數多過你姐

即

飛

你上得嚟連登問都係想聽人叫你飛佢啫
你都有咗答案係想射個波俾連登仔啫

千埋唔好對臭雞有感情，你忟屎都唔會眷戀張紙巾啦

好難原諒 你唔會過到自己個關 老老實實接受搵過第二個

原諒佢
咪放佢出黎

咪玩啦，帽唔怕戴，最緊要除得快，係愛你就唔會咁傷害你，止蝕離場啦

收佢皮啦屌 臭雞呀

帽事過來人

雖然你好愛佢,但係佢同過人地一齊,都證明左佢未必係一個好女仔。分開段時間雖然難受,你會搵到個更好。

雞

同番佢一齊

唔好比佢害人

點發現到？有冇扑過先